中國既一個小城拎一萬億黎起個人工島

中國史上最大貪污醜聞？